{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048063",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078552?place[place_type]=GID&place[gid]=1078552&place[latitude]=33.2375316801&place[longitude]=126.6012573778&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 제주아우룸"
    },
    "text": "JEJU AURUMは西帰浦の宝木海の前に位置する快適で快適な空間を提供します。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加される人数がいる場合は、予めご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊及び予約は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の毀損または紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償も責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟などで他の利用客に被害を与えかねない行為はご遠慮ください。 すべての客室はWi-Fiにアクセスでき、オーシャンビューバーベキュー場も利用できます。 利用料金は2~3人基準で20,000ウォン、4~6人基準で30,000ウォン、7人以上は40,000ウォンです。 雨天時はご利用いただけません。 カフェでは午前8時から9時まで朝食サービスを提供し、ブランチ及び夕食メニューも運営しています。 朝食の利用料金はお一人様3000ウォンです。 周辺の観光地としては、オルレ6コース、天地淵滝、正房滝、ソッソカク、ソプソム、ウェドルゲ、中文観光団地、西帰浦オルレ市場、小天池、イ·ジュンソプ文化通りがあります。 客室は9坪、12坪で構成されており、基準は2名で、最大で利用できる人数は3名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "JEJU AURUMはどこに位置していますか？",
            "answer": "JEJU AURUMは西帰浦の宝木海の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加される人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加される人数がいる場合は、予めご連絡ください。人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行けますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び予約は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "すべての客室はWi-Fiにアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューバーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "オーシャンビューバーベキュー場も利用できます。利用料金は2~3人基準で20,000ウォン、4~6人基準で30,000ウォン、7人以上は40,000ウォンです。ただし、雨天時はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "カフェでは何時から何時まで朝食を提供していますか？",
            "answer": "カフェでは午前8時から9時まで朝食サービスを提供しています。朝食の利用料金はお一人様3000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、オルレ6コース、天地淵滝、正房滝、ソッソカク、ソプソム、ウェドルゲ、中文観光団地、西帰浦オルレ市場、小天池、イ・ジュンソプ文化通りがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の構成や利用人数について教えてください。",
            "answer": "客室は9坪、12坪で構成されており、基準は2名で、最大で利用できる人数は3名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 572
    }
}